屯門開咗催淚彈！

屌你老母 旗都未開